發覺上到大學 大家屙屎都勇敢左！

以前係中學 屙屎都要諗過度過
上到黎大學 真係去親d廁格都有屎臭味
每個人屙完都仲可以好撚自豪
係眾目睽睽之下由廁格走出黎
就好似同人講
無錯 咁撚臭 係因為我屙左屎 吹咩

大學廁所乾淨啲嘛

agger
利申：柯住覆呢個post

大學啲人都唔識你 你啲fd又唔知你去左屙 緊係唔驚
中學個個都識你 好老尷咖嘛